Nemám ráda literaturu , protože nejsem studentka která je svědomitá . ale mám ráda čtu knihu když mám čas .
Moje nejoblibenější kniha typ je román . který jsou o lásce .
Třeba romeo a julie , psál Shakespeara . někdy taky pišu nějaký slova když mám nějakou špatnou nebo dobrou náladu . měla jsem zvy psa deník a někdy psat v internetu na blogu . v té době psala jsem o tématu " věříte v lásku na první pohled " protože minulý týden ve třidě diskutovali jsme o tom . to je docelá zajimavý pro mě .
